%DEV: Weierstrass convolution

On appelle séquence de Dirack ou encore approximation de l'unité toute suite $(\chi_n)$ de fonctions positives de $\mathcal{C}_c^0$ vérifiant :
\begin{displaymath}
	\begin{array}{cccccc}
		\forall n \in \N, & \int_{-\infty}^{+\infty} \chi_n(t)dt = 1 & \mathrm{ et } & \forall \alpha >0, & \lim_{n \to \infty} \int_{\mathopen{|}t \mathclose{|} \geq \alpha} \chi_n(t)dt = 0 \\
	\end{array}
\end{displaymath}